一人n套虎頭蛇尾既爛尾作

我先
妖尾
食戟之靈
東京喰種
路人超能力100
國王遊戲
寄生獸
未來日記
刀劍神域

林鄭fuck with 200萬人

紫羅蘭

夏洛特誰與爭鋒

俺妹算唔算

唔需要理呢啲post

回上一頁 亦唔需要正評or 負評

問個friend有咩好睇 佢推介咗呢套
睇完最後兩集好嬲

出老解

AZ

嘩 全部都係日本戲？無套識
利申無睇關日本戲劇卡通

刀劍爛左喺邊度

Darling in the Franxx

逃離伊甸園

鐵血之破滅魔劍

甲鐵城的卡巴內里

darling in the franxxx

Hong Kong

路人超能力100

最新嗰季，有冇入討論post睇，嗰陣好多fans屌

靈能叫爛尾

屌你唔好跟大陸譯名叫啦

十二大戰第一集

逃離伊甸園世界第一

最正既豬女

之前有套原創re唔知咩 半年番黎